你地細個有冇我咁咸濕

跟老母一齊游水,入女更衣室唔再講

試過暑假去表姐屋企玩 咁岩佢同學係到訓一晚
朝早起身,見到姐姐係到睇電視
走去行去姐姐後面吸佢對波,可惜太大波吸唔到
當然絕對俾佢發現左,但沒話我
最後佢走,我仲攬實姐姐對大脾,唔俾佢走

有時會坐係窗邊,用望遠鏡睇下對面,有沒人唔著衫
可惜,我個窗個range 絕對睇唔到對面沖涼房
有時又用BB 彈槍,射對面大廈,引佢地出呢望
但可惜乜野都睇唔到,
現在,有時發夢都發呢類夢,可能係夢想

有時諗住村屋實發達,d 沖涼房,根本行埋去睇就睇到
好細個已經train到身體每一part 食波餅都feel到

利申:小學個陣,現在見到走光都扮哂野另轉面,好似非禮勿視咁

點吸